呢兩日五毛打手只屌香港人港豬 唔屌港共pm2.5過150都伙警告

仆街五毛搵到位就屌香港人 但係港共仆街就永遠無出聲

in 6仔 we trust

五毛狗天才小釣手又開工啦